尋晚kelly鬧得我好岩

我真系一個唔值得原諒既仆街..........
死左唔唔抵可憐, 早死早著, 唔好阻住個地球轉…
對唔住, 咁多位

你..變壞左

邊個kelly
死返高登啦

奸奸

老公仔,燃點香煙喝淡酒，所有不快都溜走 ;D

煙同酒都好貴,你唔系知我對煙同酒都好高要求架喇 ~

你做乜叫我老婆

老婆仔呢

死MK

艾粒腰

見你咁樣 我咪叫阿kelly話下你 點知你又受唔住刺激

唔抵得我有女?

不了 我有老婆仔

你同kelly都係臭西

ok

mud 9?

蔡先生近況如何
柒到無朋友？

客家佔地主

真心？

潮文無國界

有心 還好